我屌你個非洲呀，我巴西架碌柒！

嗯